「國際公約，人權保障。」

Youtube廣告見到

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

3 bots already...